對另一半有交帶真係咁難？

一齊左一年
佢好忙 我次次都真心體諒
應承左做唔到 唔緊要
但連最起碼既解釋同交帶都冇
問你得唔得閒又唔覆
話左得 到時又反口都唔緊要 至少同我講聲
我連你做緊咩去左邊都唔知
其實只要你好好解釋再氹我兩句我就會咩事都冇
點解連咁少既事令我安心啲都做唔到
唔通我真係咁唔重要

係咪佢本身性格係咁呀，佢平時對你點先

忙並唔係藉口
有心做嘅, 用半分鐘就做到
有心做嘅, 爆石打機15分鐘都唔會同你講

就係咁簡單

有啲人就係覺得無必要咁煩成日講低去邊去邊做野做野食野，反正又唔係偷食

你有冇同佢傾過你介意佢冇交帶？
唔覆係因為佢唔得閒 定係點？

見面既時候都對我好好
但一唔見就勁無交帶
同佢講過佢話改下 但都係一樣
其實講聲只係幾秒鐘

樓豬男朋友姓乜 同我ex咁似

但如果唔見 又唔講 咪完全唔知大家做緊咩 去左邊 發生咩事
唔會好冇安全感咩
返工已經見得好少

廢事覆 又唔係咩野急事

有講過 佢話會改下 但都係一樣
我有問過佢點解唔覆
佢話有時唔得閒
但我見佢幾個鐘入面不停上線 同埋佢平時應fd都好快 所以覺得佢係唔想覆

有時都要俾空間、信任對方嘅
可能覺得你了解佢 知佢做咩
不過你應該係冇乜安全感嘅人
溝通一下都冇改善？定可能佢本來性格係咁

你係咪一齊左唔耐
記住唔好咁chur人覆
你試下唔交帶 睇佢會點

明白 但你係咪嗰種好少嘢都要男朋友交帶嘅女仔？
如果咁嘅話佢可能係太大壓力 所以有時唔想覆你

未一齊果陣佢成日主動同我講佢做啲咩同埋問我做緊咩
我唔問佢都會自己係咁講
但一齊左之後就越黎越少講咁 反而變左我問佢先講
我有時問 佢都好耐先覆
我唔會死chur佢覆 驚比壓力佢 但成日自己估估下 好冇安全感

一齊左一年左右

我個個成日已讀不回，不讀不回都係等閒事。自己不停諗佢點解唔覆唔睇，或者迫佢覆都無用。自己搵其他野做唔好諗。男人追到手穩定左，就唔會好肉追個時咁積極咁多message.亦都無女人咁需要成日癡成日傾計交流架啦。 安全感有時唔係對方比，係你比自己！我都努力緊。絲打你需唔需要一齊傾下？可以telegram傾下支持下大家！

如果對方係咁既
唔好chur人覆啊絲打
再越chur佢只會令對方越大壓力
到壓力大到某個臨界點好易爆煲架
安全感係自己比自己架
加油

對friend都唔會咁啦
早走早著

好明顯佢都唔重視你
佢唔改其實無咩可以做到
但你可以做既野係開始唔好咁重視佢
係愛你既 佢會搵返你多啲
唔愛你既 比自己時間放低

同是天涯淪落人

唔難呀
以前同ex一齊一定會主動匯報咗先

有無余德丞咁靚仔先

完全明白 有時候會消失咗2日

佢覺得佢忙你應該體諒 唔應該仲要佢氹返你
因為佢忙係應份既 你無野做就係你問題